台灣今日零確診

一個月來台灣首次零確診 陳時中：疫情還沒過，但值得稍微高興一下

中央流行疫情指揮中心今（14）日表示，國內今日無新增確診病例，指揮中心指揮官陳時中指出，這是距離上次零確診（3月8日、3月9日）以來，在36日連續每日都有新增確診案例後，第一次再出現零確診的情況。陳時中表示，疫情還沒過，但值得大家稍微高興一下。

國內目前累計案例為393例確診，分別為338例境外移入及55例本土病例。確診個案中6人死亡，124人解除隔離，其餘持續住院隔離中。有關3月30日返台專案航班共214名湖北返台民眾，已於今日解除隔離，並返家進行14天自主健康管理。

核稿編輯：楊士範

世界第一

蕭生又中神呀

俾我飛台灣未

旅行去台灣最安全

今日解除隔離，並返家進行14天自主健康管理。
香港仲要縮減到十日隔離

我地都快將做到

台灣覺得你唔安全呢

10+4喎香港

林鄭:促請台灣當局唔好再將問題政治化

勁

一開返border 啲支那人一定帶病毒入去 重要一定係特登嘅

政府應該宣布全面取消限制人群措施